有冇人曾經經歷過一件事，令你覺得呢個世界係假嘅

請出招

睇完matrix

matrix套戲入面有glitch出現

有冇上現實見過有glitch出現？即係program出現故障，例如在繁忙的街道見到有行人消失，但無人察覺，以至極微細的事都可以，例如你發覺你飲緊嗰杯水的水位有變等等。

認識上帝